{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66981&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양은빛바다펜션"
    },
    "text": "大浦港、ムルチ海水浴場近くの全客室オーシャンビューを誇るペンションです。 客室ごとに別のテラスでおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 ムルチ海辺は車で4分、洛山寺は車で5分、雪岳ケーブルカーは車で20分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 全室禁煙です。 一部の客室では調理が可能であり、炊事道具や食器類も完備されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしています。 2人基準では10,000ウォン、4人基準では20,000ウォンであり、個別バーベキュー場も完備されています。 入室人数が最大を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能であり、ペットの出入りや未成年者の同伴も不可能です。 また、画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは大浦港やムルチ海水浴場の近くに位置し、全客室からオーシャンビューを楽しむことができます。また、客室ごとにバーベキューパーティーができるテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはムルチ海水浴場（車で4分）、洛山寺（車で5分）、雪岳ケーブルカー（車で20分）などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降可能で、チェックアウトは22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、炊事道具や食器類も完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準では10,000ウォン、4人基準では20,000ウォンです。また、個別バーベキュー場も完備されています。"
        },
        {
            "question": "最大入室人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大入室人数を超えると入室できません。また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。ペットの出入りや未成年者の同伴も不可能です。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の施設は異なることがありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。また、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、利用情報はペンションの事情により変更されることがあります。また、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 534
    }
}